2017投考消防隊長討論

有無巴絲報左？準備成點？

Push

留名

第一日過左pt

15號考

我18 知唔知pass左體能會幾耐時間出下一關？有無一個月

呢個唔知 我第一次考

LM

尋日過左pt ，佢話等4到6個星期會有筆試email

都要一個月一個stage照睇

尋日蹲立輕唔輕鬆，25下真係好炆水

體能筆試中間會隔成個月
過左pre in之後會去得好快
中間可能得少過十日準備FIB

唔該哂師兄

琴日foul一大堆
視力已經foul一個 笑撚左

屌 視力都foul?? 好撚hea架喎

想知有幾HEA 打算讀完書去考 但視力一般 幾個月前check過大約有70度近視

是但指幾指姐

做完激光去考？

如果兩隻眼加埋百幾度都應該過唔到

佢應該本身幾百度

最多foul邊part? 我見好多人無咩點訓練引體上升又好高估自己

有心最有把握既都集中係頭兩日
越後既考生多數都越甩頭甩骨

引體死一堆
連腹肌都有人死
難怪啲pti會燥

能傾點溫 得本書 想操題 求救

其實體能呢關係最易了

入去玩屎忽

難就唔係話難
係啲動作要同佢要求既一樣
有心操實得

片都唔睇，又唔訓練，呢關叫做掌握係自己手，都唔珍惜無得怨。

留名 師兄們年齡算唔算細 我想u grad就去考但驚比人話太後生唔收

俯撐最難，
利申差兩下，foul 左兩下
其他輕鬆過

我考個日一開始都foul兩三下
剩30秒個時得12下
即刻加速 最後過左 嚇死我

fresh grad 個日個組最細

大撚把fresh grad啦

我個日幾個30歲以上，有一個in service

我個組死左一半人

能傾唔想fail
出左本新書 7月出
有冇買

溫係要溫下，了解下解題既方法

不過唔好expect 啲題形係一樣

當然啦
準備多啲起碼都唔太怯
機會係留比有準備既人

做多少少好過咩都唔準備

咩書局有賣？只有三聯？

大眾

叫做有prep過，好好準備自己
不過本書內容一定令大家失望

爸打幾度近視？一向有做運動？
想畢業考 但發覺隻眼開始唔

無用而失望?

有近視都建議做激光，因為都幾難睇到最底

上網搵下有無比錢買既apt test去做好過，不過預左得英文版，同埋無中文應用操

做完apt test的各位感覺如何

difficult

難呀

數學個到都幾佔時間，後尾果斷由英文開始做，順好多，臨完之前先計數，計唔哂就撞

巴打們有無興趣組團練下group discussion同impromptu talk

知唔知又要等幾耐出下一關email?

聽人講 呢幾個工作天內會出

收到消息未各位？

第二個星期內一炮過出定分批出？

有朋友收到了 七號考

email係咪一次過出晒?

So pre in?

唔肯定，太少資訊

搵唔到資料, 如果係出左既
就應該肥左

如果有巴打收到通知聲，官網無update

係呀 再等下啦 可能分幾日派

心痛，如果只係得一batch

希望收到email啦

官網都未有update

仲停留係能傾個update

😀剛收到email

今日派左 9 and 10號 PI

App no. 幾多？

今日派17號

已經派左了?

玩完

派左

等埋聽日，按道理今星期內出哂

睇怕皮已收
都無咩希望

等多陣啦 我no. 1xx都係今日先收到

收到17號pi，第一次考，請問師兄係咩形式？

上返官網睇，今年新制

想問有無巴打身型瘦都去考?
自己體能唔差 入境體能有22/25 引體反手都做到12-15下

但鑑於自己身型太瘦 （176Cm 60Kg 所以唔敢考

心態己輸

自信都無真係唔好去考

有冇group?

我地開翻個？

聽日考 希望過到
如果有幸過到 想招人練之後個幾關
過唔到就一齊prep定下期

你幾時報？依家先考？

有無人知下期幾時？

拎入境去比

今日係考preliminary interview
下期應該2月啦
開group應該開telegram?

入境體能易到仆街你攞黎比較
1. 你太on9
2. 無自信輸埋

我都想入group問下野
考體能個d有d野想問

我都可能知少少答到你
但開個group多d人一齊練就開心d

咪係

183cm 63 kg 考緊

有沒有人開左group？

師兄如果有gp可唔可以加埋
今期岩岩去完長途旅行miss左
出力準備下期

有人開add埋 無既我開

等下期

2月先再開招募，到時留意去報名。
唔好拎入境黎比啦，引體話做12-15下個位巴打，留意下你做個陣做得標唔標準，體能第一關，可以準備下。

等你開 求add埋

Prelim15號，你地幾號

有無多啲人一齊傾